香港 情緒病之都

據近年的統計資料顯示，香港每五個人在一生當中，就有一人受到某程度上的情緒病困擾。情緒病患者不單只在情緒上產生煩躁、憂慮及不安等徵狀，而且他們往往因為情緒問題而引發起身體的各種不適，例如:頭痛、失眠、疲倦或其他原因不明的疼痛等。值的注意的是，大部份患者都不了解自己的病情或得不到適當的治療。

我成日都唔想返工？點解？
啊s講起又有啲頭痛...啊s

非洲人屎都無得食都咁開心 你班香港人就要生要死